我系撑警，我有野想講

其實我地衣家踩左落陣地戰陷阱，
我明有d地方，例如自己學校，
大家都好想守護，但系要其實
守嘅成本超高，自己那野，
救你嘅手足都那野，
所以
總結經驗，
唔玩陣地戰
回歸be water 嘅奮鬥目標

記得有次開花一成功

系瘋狂遊擊，不斷轉陣地，

避免困守，被包圍，跟住又有手足被捕
我知講呢d可能被人屌，但忠言逆耳:
即系咁，
唔好成日怪散水撚，
有時死守，系真系害死自己手足，

衣家警察系無人性拿真槍，開車撞人，

全部人推埋，死硬

所以光明正大鬥，會好傷，
要玩喑嘅
其和理非都做得，
用網絡公sum，瘋傳照片群插佢地，一人一插，
但系記得用VPN

如果成功阻止
到狗仔女(除非黄絲)自殺，
系勝利一種

例如帶圖post句，"我支持你冇撚去自殺啊，臭西" cap 圖 彼第二個再輔句

雖然好膠，但願抛磚引玉，
希望大家提多d暗招，
最重要將暗招普及化，諗計降低風險，因為暗招人多先有用

根本玩陣地一定輸，黑狗瘋狂補給，set rd block封我地補給同人手邊有得打

一擊即閃， 融入於市
記住車同屋企先係春袋